屌那星原來高普勝率仲差過曼聯椰子

莫椰子50.9
高爸爸50.5
莫耶斯是無辜的

千古奇冤

椰子有無熱血有無激情先

耶子冠軍班底wor。點比

阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）近幾季飽受壓力，迷雲黨和反雲派的對峙更令人憂慮，今季能否重返英超前4也不樂觀。可是，如果單計對上100場聯賽成績，原來雲加絕不失禮，甚至比起摩連奴和高普更出色

雲加

熱血搭夠

迷雲又贏

有頭髮

高普冇咩

我利5次歐洲冠軍呀

電叻

醒少少啦懵撚
高普唔係一條濕鳩黎

椰子根本就勁

懷念椰子

查子冇

利撚串撚到

利記傳奇領隊幾時回歸利記

渣士勝率吊打鳩普啦

椰子是蘑菇的

贏得多就勁？

唔係, 輸得多仲以為自己係強隊先勁

椰子

系😂

渣土

人無恥便無敵牙

高daddy 嘅激情足球 世界第一囉

六月飛霜莫椰斯
千古奇冤雲高爾

痢狗又會屌柒你話係賭博公司放個銅像 唔關利迷事架喇

斬呀.gif

俾d時間摩連奴

😂 😂

有熱血就夠啦 熱血可以日日j
j冠軍? 奪完冠第二季j就已經比人笑j歷史啦

我地利迷根本唔介意成績

都柒左廿幾年，仲有咩怕喎，狗邊洗要面架者

咁多人反利

就係立完個像 之後個場就係君子 助攻

好心有好報

痢踢波唔係為成績，你地識乜

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為成績而戰既人！！

Ching sick ball !YNWA

係地鐵笑咗出聲，俾隔離個OL望住

Samuel Tse咁撚痴線嘅

利迷d思想真係屈機

我地有高普做教練，對我來講有冇冠軍已經唔重要

永續高普

斬呀.gif

椰子唔熱血咩？

幾令仔大隻

沙高真人

思路好跳脫

熱血加10分

h

最撚好笑係成隊最有心踢果個反而係比人話反骨仔果個